Endgame咁撚無聊，仲廢過古惑仔勝者為王

垃圾戲